大家見到持槍臥底扔氣油彈, 扔磚請唔好手下留情

唔係要捉鬼, 但如果好肯定見到有不知名外國勢力, 有心人士扮示威者使用過份暴力, 肯定唔係我地手足, 就唔洗留手, 反正正義既警務人員都會有委任證, 絕對唔會假扮示威者

冇委任證既都唔係警員, 可以用麻包袋大法使用公民拘捕權捉人交比警方 如果有咩事骨折都係因為佢反抗

屌你老母咩，唔會全部掉磚同汽油彈都係鬼囉